其實做五毛有咩好

其實諗極都唔明做五毛有咩好
一個月咁樣做鍵盤戰士都唔知有無四千蚊
有無五毛軍可以解答下

做五毛可以收五毛錢

要@佢哋個名出嚟

有時特登講d 5 毛野澳嬲人，好撚爽

因為話左你係五毛先 我就點講都贏

求其做保安都高過做五毛啦

會唔會其實你先係因為人地求其講幾句而嬲到仆街個個

又有人屌我老母 我又撚咗人 yeah

存在感高

@冬瓜茶加仙草少冰

我無錢收

香港人工好高
有三萬

可能佢地好自豪

[#fff] awra [/#fff]